聽日考JLPT既全部同我入黎

自學考N3 淆底中

其實我認為有記下生字基本上包100分以上

讀左半本N4就去考N3, 都有110

自學考N2

各位加油

自學N4

N5其實係咪唔洗點溫

N2 +1

N3裸考

溫多一陣訓
半裸考

n4表示咁早點起身呀

各位巴絲打聽日加油

我

監考

一路溫一路訓
好驚聽日又訓著

係散工定咩工嚟

散工

天気がいいから、散歩しましょう

展貿N2
文法爭啲但應該都ok

幾錢

返全日都過千，出現金
其餘唔多講，大家加油
考九展會好凍記住帶衫

做past paper聽到上腦

過千有咩渠道可以見

バスで学校へ行く

學校介紹嘅，應該都係讀緊某系嘅學生包辦哂，日文屎過你地考生都有
考官就係協會d人

之前裸考過N2
考考下瞓着咗文法同聽解都滿分

唔使咁擔心

聽日睇住你地考

訓著左聽解都滿分

我上次都做過 幾好賺

嚴格嚟講係有5題左右嘅時間瞓着咗，亂填都撞啱

ABCD撞邊個好？

如果你要撞嘅話根本唔洗去考
放心唔係白癡都會pass到

加油
打算12月考

我覺得初學N5 難過N4, 因為N5無漢字 利申：N1

聽朝要去買定個筆刨先
幾耐冇用過鉛筆寫野

一定唔係
俾人老點過

聽日考N5而家仲溫緊

自學考n1
今個禮拜用咗三日硬哽咗3600個生字
個人認為啲擬聲詞最難記
而家做緊聆聽 希望聽日唔好一粒字都聽唔明

只係溫左1日書去考n4

點記

痴撚線

想問下石硤尾附近邊到有早開既文具舖
今日唔記得去買筆刨

好多字都係睇漢字就估到點讀 同埋之前上網睇到某啲字唔識就查字典 所以本身都學到唔少生字
比較要記耐啲嘅係啲組合動詞
文法基本上同n2冇咩大分別 唔太難

話說n1同n2程度有幾大差異？

大會文具一份廿蚊有鉛筆兩枝擦膠一個歡迎幫襯

個人覺得特別漢字同讀解難好多
不過漢字背嚟都無用先出得嗰幾個不如專心記下文法

15年去考臨緊臨忙背哂d雞精
結果發現考果d根本唔係好關事，靠平時睇濕鳩野學返黎嘅功力多過課本內容
但聽解真係有難度，至少對我哩d鳩人黎講

屌打錯字係臨急臨忙
自膠

考n2+1
係咪考n2既人都係九展考？

好驚遲到 九展好遠

裸考n2
考1:25應該要幾點到九龍灣地鐵？

1點差唔多啦

一隻字都無溫過考n2

石硤尾薄荷綠色衫輔導員姐姐

好多女著到好似雞咁擾敵

利申：考九展

你又知 咁快去?

自膠 唔記得已經開考

考低N

N4 九死一生 冇帶擦膠 喊出黎

黃棣珊JJ

好多日系女

健三可唔可以借擦膠比我

N1....等收皮
琴日先知N1合格分係100

今次馬子妮會唔會去考

考N2
求合格

n2 安已不

好多女女考🤤

考完N4，點解仲難過考古題

利申：有去模擬試

n4 listening 途中變撚咗北話

一聽到已經忍唔住笑

有個黑裙灰t 既都唔差

part4直落幾題發緊夢

即係點

個姐姐bar型露哂岀黎 叫我點專心

佢個錄音sort sort 地
跟住轉咗北話

LM 等陣考n3天才波

啱啱考完N5，唉有幾題唔係好識
聽解一不留神又聽唔清楚題目

我碌筆都碌左好多題

N4 part 1 除左漢字都好難下

準備考N1
媽啊我唔想再考第4次

岩岩日本返黎裸考

啲分點計 有啲2分有啲3分？

溫左一晚考N4

好難

自學考N1, 今鋪死硬

真係忍唔住笑

搭緊車去考N2

聽唔到
但見到有張圖兩個都男人，但對答係女人

都幾多人考完n4再考n3

合格即考

上年考n5今年考n3

反而今次n3碌得過都唔會報n2住

吓
駛唔駛呀
趕住去日本？

N4 考完，低空飛行

我係

自學N1留名

會唔會太渣

去邊
我暑假去，肥左係果邊再考

10月東京

好難第一份 文法果份叫做易少少

n4聽解尾幾題發緊夢
有d淆

次序果幾條 同 報旅行團 送分 希望拉到下

裸考N1等收皮

泊車果條係近入口同公寓果個位 定 近公寓遠果個位

鳩答左4

我答左近公寓遠

遠果個(好似係

我答左近公寓最遠

聽解好似深左 ok多fake位
不過聽到普通話教日文真係好好笑

8月底東京WH

肯定係近公寓最遠

N2話易又唔覺易

人生地圖諗咗好耐

前面果part好多都有印象但唔肯定

N1完咗筆試依家成個人無晒信心

Molamola
睇黎12月要再考多次

N3文法讀解 講啲人拎樹葉做商品果篇好難

N3準備重考

做親都係呢part3條最撚難 有兩個答案都會覺得啱

N3 撚....好驚聽解

n2聽解有幾條聽唔明問乜

好彩佢abcd平均分佈，成功撞到唔少

問題5既 第1同2 聽到成舊雲

覺得自己聽力同0無分別

チケット？

社內活動搞咩好，我答左餐廳
之後好似係買野俾社長

唔好提啦
最怕考完對答案

N2 聽解識聽曬全部但係個腦轉唔到，皮已收

Btw
九展3樓row A個女女好GFABLE

圖

N4聽解咁Q慢都唔得

我都覺好難 尤其第3同5題

淺藍色裙？

n3撚
聽解臨尾好似rap咁快把撚咩屌佢老味

N2九展考場有冇人覺得台上個老師日文幾好聽
廣東話係講故事tone

係
紅框眼鏡
好正

最後一題一唔留神 已經完左

似錄音啲配音員

n1撚 銘賢中學考。

好撚多人考n1 真係通街都日文專才。

btw又成功抄底答案，等對答案

個試肯本反映唔到考生既日語水平
考到曉飛都無用

N2 文法收晒皮
聽解收一半

個2題答左3同2

問題5冇記錯係1423
1係bbq，保齡，執垃圾，附近餐廳，最後應該揀咗bbq
4係送花束，花瓶，scarf，咖啡杯，最後應該咖啡杯

絕望事實

讀解先最易

文法同聽解淆緊...

不嬲都話旺角跌個招牌落黎分分鐘壓死一堆N1
識唔識講係後話

兩題錯晒

次次一到最後就1999

唔係話BBQ要坐1個鐘車？

係咪短頭髮咖
我知佢係某日語校教日文嘅

N3聽解最尾兩野就下一題

應該好多人去鳩考，睇吓個合格率
(N4N5都係50%左右)

應該好多人都係聽人講話唔讀都考到N5

mc駁一駁就變日文達人

佢係咪教得好好

口疾疾都好聽？

咩咖啡杯呀 餐具呀
食器 しょっき

老實講我覺得幾難聽 laugh cry

社內係餐廳，bbq太遠
退休部長應該係花瓶 (最後有話幾個人夾份應該買到貴野)
最後個女唔係話想坐頭位畀波打中咩
ドキドキチケット

果間學校嘅老師D質素都有D保證嘅
sensei佢喺日本讀本科嘅
(上過有sensei早稻田本科，中大日研碩士)
上佢堂專心聽書無乜問題嘅
但唔做功課嘅人會有D壓力
佢會逼人作句再每人出去板寫即場改
係幾好嘅
唔會好似一般人學完日文識考試識讀但唔識寫
(不過我係hea底
果時放工去上堂無乜心機
果陣讀到一半去考N4衰咗😂)

啲前後輩關係聽到R爆頭

好似話有玩插花所以買返佢有用既野？
個男人買俾佢老豆係邊隻？
我聽唔切

呢題講緊教新人做嘢?
好似話同客人重新確認唔知啲咩，不過太慢俾客投訴

一番二番一樣
チケット個題唔肯定

我都聽到最後話3個人夾份就揀左花瓶
咁到底係啱唔啱
個男人買比佢老豆我揀左2
唔記得咩チケット

個女人係買咩チケット？
我揀左1
但又好似聽到話佢同屋企人去
之後又話佢自己想近距離見唔知咩人，好似係

N2 你地夠時間做晒卷一咩 我做到第68題左右 已經得返5分鐘 最尾鳩撞 真係唔識而錯都講得去 唔夠時間而錯真係好灰

利申:卷二最多錯3題

啱啱夠時間

卷二最尾兩題你揀咩

有15分鐘剩tim

好似 男2 女4 總之係男既要簽名 女既要VIP位

分比我嘛

我相信n3肥佬既大部份人都係因為聽解